有冇ive AS系嘅師兄分享下GPA幾多入U

小弟讀biotech
sem1 gpa得3.2
想入U好似仲5多掂(目標poly、city
望各位師兄比下意見
想識勿認

3.86 poly